極有理由相信, TG 己不安全.

點解自己諗.

d狗要混入去容乜易
係佢地唔聽人講係咁屌冷氣軍師累人
而家仲衰俾卧底一網打盡